### 梁柏贤：成立特别小组检视病人资料安全
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<p>
 【大纪元2019年06月21日讯】（大纪元记者周建鹏香港综合报导）警务处处长卢伟聪早前承认警方曾到
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%85%AC%E7%AB%8B%E5%8C%BB%E9%99%A2.html">
  公立医院
 </span>
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%8B%98%E6%8D%95.html">
  拘捕
 </span>
 6.12冲突中的伤者，医管局行政总裁梁柏贤20日举行记者会，证实有病人在仁济医院的病房内被捕，医管局已成立特别小组检讨。
</p>
<p>
 梁柏贤表示，经正式渠道证实有病人在仁济医院的病房内被捕，至于涉及伊利沙伯医院和广华医院，有人在等候区或分流站被捕，由于有关人士未看医生，病历系统没有相关资料，至今仍未能证实。
</p>
<p>
 他又指，已与卢伟聪通电话，表达前线同事关注院内执法人员的行动。他强调，不认为最近发生的事件属重大刑事案件，根据指引，医管局不会向任何人交出有关病人资料。
</p>
<p>
 梁柏贤并指，医管局已成立3人特别小组，检视病人资料整体安全，成员包括前政府资讯科技总监赖钖章，以及首任个人资料私隐专员刘嘉敏等，期望3个月内完成检讨。
</p>
<p>
 有指有护士泄露伤者资料，医管局九龙中联网总监、伊利沙伯医院行政总监卢志远强调，医管局重视保障病人私隐，会严肃调查。
</p>
<p>
 另外，网上流传一张图片号召22日“反黑护大游行”，到各间
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%85%AC%E7%AB%8B%E5%8C%BB%E9%99%A2.html">
  公立医院
 </span>
 要求交出“出卖香港人的黑心护士”、“揪出真凶”。梁柏贤呼吁市民不要冲动，不要冲击医院，不希望阻延救护车出入或病人救治，医院方面会加强保安。卢志远相信，香港是文明社会，市民表达不满、表达意见会和平进行，不会影响医院治理病人。医学界立法会议员陈沛然则请求网民不要冲击或围堵医院，认为于事无补之余，更会失去市民支持，建议改到政总和立法会。◇
</p>
<p>
 责任编辑：李薇
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11337069.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11337069.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11337069.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/21/n11337069.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

